这个包裹里有所有你需要的东西，让你的厨房每天晚上都保持干净。几乎适合任何厨房的小型洗碗机| PopSci商业团队| 2020年8月25日|科普
他继续说，防盗警报器甚至可以连到电话上。当手机成为“炙手可热的新兴产业”|袁凯伦| 2020年8月20日|财富
领导这项研究的Julio D'Arcy在一份新闻稿中说，连接到太阳能电池板上的50块砖可以提供5小时的应急照明。科学家发现了一种将砖块变成电池的方法| Edd Gent | 2020年8月17日|奇点中心
因此，如果你想让人们打开整个帖子，你需要用前两行写一个吸引人的钩子。2020年是什么让你的品牌在LinkedIn上脱颖而出|Harikrishna Kundariya | 2020年8月12日|搜索引擎观察
如果市领导犯了一个错误，未来可能会有纳税人上钩。该市在向下一个电力供应商麦肯齐·埃尔默（MacKenzie Elmer）索要数百万美元方面走的很好，2020年8月7日，圣地亚哥之声（Voice of San Diego）
桑德勒说：“我认为，对于每次约会的变性男人来说，他们都会有另一次约会。”。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
如果经常谈论的大学“勾搭文化”可以通过一个地方体现出来，那就是枪手。随机搭讪或干涸期：为什么千禧一代不通过大学约会| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
但肯特不会让我们这么轻易地摆脱熟悉的恐怖。悲伤：Babadook中的真正怪物| Tim Teeman | 2014年12月19日|每日野兽
他们“勾搭”的方式让20世纪60年代的随意性行为看起来像是阿曼的包办婚姻。在某种程度上：他们让我写关于莉娜·邓纳姆的文章| P.J.O'Rourke | 2014年12月13日|每日野兽
当你在Tinder上遇到他时，你最初是认为这是一次勾搭还是一段关系？独家报道：迈克尔·菲尔普斯自称是阴阳人的女友泰勒·莉安·钱德勒（Taylor Lianne Chandler）于2014年11月26日在《每日野兽》（DAILY BEAST）上讲述了《极光之雪》（Aurora Snow）
直到那时，我才不择手段地承认这一点，而且大部分是不择手段地承认，我被迫怀疑他们是故意让我溜走的。原金|伯特兰·W·辛克莱
他的脸藏在浓密的红胡子下，尖尖的钩鼻和明亮的小眼睛。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
水手们试图用鱼钩和鱼线抓住一些鱼，幸运的是他们成功了。女人的环球之旅|艾达·普费弗
下水已经开始了，年轻的嘉吉为了更好地避开它，用船钩在船闸的一侧猛推。离奇的故事|各种各样
那是最小的半盎司，也许是从钩子里掉到离小溪几码远的草丛里的。离奇的故事|各种各样